有冇人可以俾啲正能量我

唔知做乜無啦啦心情好down
有冇人可以俾啲正能量我

利申：毒撚唔想覆人 淨係想有啲正能量俾自己開心下

加油 一切都會好的

我覺得好似好忙咁但實際又唔算
但又唔知點面對 好想逃避

加油有咩事大把人肯聽你呻

我成日都係咁前排勁負能量 但同人傾下計分擔下會好啲加油巴打

我呢幾個月已經逃避到每晚唔肯返屋企 寧願係樓下飲酒飲到三四點先返屋企

我前排都係！完全唔想返去 日日去飲酒夜返

其實好多時都唔想麻煩到人 純粹因爲自己嘅劣根性搞到fuck up左好多事 但之後自己又好on99咁頹

發覺自己好唔識融入人地 轉左新pt融入唔到啲新同事 去屋企附近嘅連儂牆又融入唔到啲手足 連發夢都寧願自己出去 唔想麻煩到人

Same here...覺得融入人 人夾人真係好難好麻煩做人真係好煩啊。。btw巴打今年幾歲？

就嚟22歲
我啲又怪又閪嘅性格 成日好驚比人當on9

same case 今日無返學 朋友問起又答唔到原因
純粹儲埋儲埋好攰 莫名其妙好灰 真心好想搵個地方喊

我都想 但我努力忍住 想下次喊嘅時候係煲底慶祝先喊
我而家defer緊 日日都好唔想返學

其實大部分人都係咁你並不孤單

啊啊啊一定要等到果日一齊大大聲喊出黎..！
你呢個公仔好慘 但我搵唔到..
連登都唔鍾意我 嗚

對唔住 我自身抗壓能力低
曾經試過因爲太大壓力 差唔多走曬成個sem嘅堂 個陣甚至產生過自殘傾向同埋有啲抑鬱症狀

對唔住呀巴打
雖然我唔識你 但我都咁中意各位巴打架

唔洗對唔住啊！！！
我今日isolate自己靜左一日 好返好多
所以你都快啲recover翻 笑翻啦！

本來心情已經好返啲
但我一路聽收音機新聞 一路講新屋嶺啲手足個心又沉左落嚟
我寧願比人打嘅係我

頂撚住呀！香港人
11月中前 ....... 別放棄 ......

11月中我就生日了 希望到時真係聽到好消息

唔可以啊 邊個俾人打都會有人唔開心..
試下變做憤怒 可能可以幫你打起精神！

轉做憤怒無處發洩嘅話我驚會害到身邊人
點解而家唔係十點 好想鳩嗌

講起十點我都好憤怒
呢幾日靜到聽到隔離屋阿伯傾計聲..

原來3點半啦？！！

係呀 多謝絲陪我傾左咁耐
我呢幾日都返工 十點個陣都唔係屋企無嗌到

又對唔住又多謝.. 咁有禮貌㗎咩hahaaa
呢排特登係自修室狗衝翻屋企
但樓上已經開始唔嗌啦

絲其實幾歲 會唔會阻到你休息
我本身個區深藍 成條邨都民建聯地頭 但都會聽到好多手足嗌 好想搵日得閒同返佢地一齊嗌

加油啊。我地全部都係到撐你

多謝 我無論點唔開心都好都會同大家一齊走落去架 但呢刻真係唔知自己頹乜鳩

你好 追追post先
好得閒可以傾計

好多人都係 由其完咗612 之後 成個人都好頹
巴打暫時唔好睇咁多新聞住先

你好
唔洗追po 總之有個又廢又頹嘅人係到求緊正能量

我驚嘅唔係睇新聞睇到頹 驚嘅係自己會對呢啲新聞麻木
但發現自己已經開始麻木緊

住左十幾年第一次感受到咁warm 有次仲落左去一齊嗌
不過9月唔知係咪大家都攰 停左了..
你快啲搵日day off去嗌曬啲嬲嬲啦！

望一望後面 好多人同你一齊

好恐怖

前個排我都覺嗌嘅人好似少左 希望下個禮拜有晚得閒真係可以嗌之餘 仲聽到有人回啦

好啦俾個擁抱你
我覺得頽冇問題放鬆就好
唔需要話自己廢
生活唔係樣樣野要同人交代

唔小心笑左 我而家自己一個係公園飲緊酒 的確係幾恐怖
我都希望唔好再睇新聞見到有人自殺或被自殺我仲好想同大家煲底相認架

偏偏我嘅學業需要向父母交代
點解我垃圾到讀個hd都要defer咁耐

煲底見呀兄弟

煲底我要同大家相擁 攬曬你地全部人架
但呢刻我真係唔知做乜頹

搞到我頂唔順啱啱煮左個宵夜食..
一定定有嘅 至少我聽到有人嗌一定會大大聲應翻佢！

仆街我都係
啱啱仲要同個十幾年老死斷交
頹到瘋狂上twitter ig文宣
依段好難長期正能量㗎
頹一陣好喇 之後仲要出嚟見㗎

推下行動post啦，唔駛亂諗野

我覺得人夾人真係好難 毒撚唔識融入人
同十幾年嘅老死斷交我一定會唔開心好耐
你都唔好頹咁耐啦 煲底見呀

大家唔好飲咁多酒啦

無論係文宣定係出去
呢段時間都唔會輕鬆
不過一諗起煲底見 就有期盼

多謝你你都唔好頹咁耐呀
我地要見㗎

讀書嗰陣好多人會麻醉自己
真係唔好飲咁多啦
試過寧願瞓十幾個鐘解壓
利申：以前飲Vodka

用依樣嚟做生存目標
同你隔離嗰個約食飯都好

我已經逃避左兩年 想去面對但真係唔知點面對好
我曾經出現自殘傾向但一定唔會自殺 因為我相信當年某tutor同我講過 生命充滿無限嘅可能性

巴打，今晚我會冥想，射啲正能量比你。

無錯 煲底見的確係我而家嘅目標

以前讀書唔開心我都會飲酒
依家唔開心我就會食好嘢
好似健康少少少少

同埋上連登呻下 個心會好過好多
夜麻麻都有人陪住 好有安全感

雖然唔識冥想 但照多謝你

You never walk alone
大把兄弟姊妹陪實你

我6月個陣去完俄羅斯 飲vodka飲到怕

多謝各位手足半夜都陪住我 但我都係訓唔著

小朋友，叔叔我年紀係你兩倍，想請你今年生日食個高級自助晚餐，（唔一定正日嗰日），同埋想同你同行十卜你。

你起吓我底再決定想唔想搵我啦。

玩命 係喉嚨着火

我都個長期充滿負能量嘅人
但一見到呢啲po就都係好想傳遞下正能量
都想大家知道you’re not alone
或者其實都係順便提醒埋自己

希望我捱埋呢年就可以畢到業啦
唔想成日比人睇死

你聽日要做咩啊 一朝早要出發？
可以走入張被入睡 其實好舒服

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

不了 毒撚驚陌生人
有各位手足係到陪我就足夠矣

啱 關心人都係一種救贖
自己都會好開心

逃避左兩個禮拜聽日終於下定決心聽日一定要返學 順便拎學校quota印下啲文宣
我就係係張被到好耐都訓唔著 先落樓下公園食煙飲酒

尊重你。
門常開。
Stand with you in prayers.

一年啫 真係好快過
真係好多好多人都唔係準時畢業
絕對唔係異類
當然阿爸阿媽屌就正常嘅
佢哋以為大專大學係幾輕鬆嘅生活
其實啲功課難做到仆街

好彩有fd扶住先返到酒店
試過醉曬係條街到 有個俄仔係咁叫我地上車

我覺得一個人仲自在

喺度傾計啦
有時唔面對面講仲可以開心見誠

多謝手足
今次我頹個陣有你陪 他日你頹個陣我幾攰都會陪你架

我都覺呀
雖然不甘寂寞 但係又享受寂莫

你比自己休息兩個禮拜係正確嘅
逃跑可恥但有用
聽日返學係一個新嘅循環
唔好諗自己以前做少咗野
聽日就係第1份notes去學習

喂喂不過唔好食咁多煙
傷身呀 唔開心以前我會食譚仔

生我者父母 知我者不屈兄
就算對住男朋友都唔想對佢放負 唔想佢比我啲負能量影響到

有人一來一往咁傾吓真係唔同啲㗎
就算係講啲不痛不癢嘅內容
身邊有人理吓你係好過一個人
一個人得一樣嘢做到 就係鑽牛角尖
然後喺個漩窩入面無限loop

我都想戒架 但唔經唔覺都食左4年
希望聽日返學咩事都冇啦 已經defer到比啲老師認得

去旅行飲醉係好好玩
完全係忘我境界
不過如果係絲要小心
同朋友飲一定係最好

一個人爽
一個人玩電腦 一個人飲咖啡
真係好寫意

呢個真呀
其實我原本開po係真係唔係諗住點覆人 純粹想聽下人講下啲開心野咁 但真係估唔到有咁多手足咁夜都係到陪我

多謝你，齊上齊落
btw食少啲煙 錫你嘅人會好心痛

巴
個陣好好彩有個都會睇波嘅fd陪我落bar睇歐聯決賽 雖然場波都有啲悶

齊上齊落
但對唔住呀 暫時食煙飲酒係我最簡單嘅解壓方法

所以夜麻麻我鍾意上連登
呢度幾點都會有人
同人吹水自己鍾意食乜都好開心
仲要一到夜晚d user就真係齋呵唔鬧

對唔住 同上面一樣我又講錯多次
但我都唔想成日麻煩到咁多手足咁夜都要陪我呢個連自己頹咩都唔知嘅麻煩友

我69開始至今都係一條友出嚟
除左69有陌生人同我傾過幾句偈之外
至今每次都係自己去到開telegram同上嚟
大家做緊同樣嘅事但我好似喺叧一個空間咁
我唔知咁算唔算融入唔到
但起碼我知我都算係其中一份子
唔係互相排斥
因為對住支那人嗰陣我成日想打佢地
我知我就真係融入唔到佢地了

有時大家一齊無擦出咩火花
可以和平共處
已經算融入咗
而家我會咁諗

乜事都好，大家都會撐你，呢場運動從來都唔係一個人嘅運動，只要大家齊心努力先至有機會贏。

係囉 估唔到又真係傾到喎
咁咪幾好 有時日子就係咁捱過㗎喇

我都想俾
可惜我冇

我覺得冇必要逼自己融入人地
我返學自己一個上堂聽書，放學自己一個走
但唔係冇識既人，都有熟既人，但我覺得冇必要主動去搵佢地 仲要無謂既應酬又剩，我寧願自己一個聽下歌，睇下書仲舒服
都係有咩返學上既問題先搵我喇，其他不了
唔岩既人就唔岩，我寧願自己一個

我唔知點可以戒到
加煙稅加到肉赤可能好多人會唔食

瞓醒左 就係新嘅循環
聽日返去一定冇事㗎！

一個人…會上癮

我都覺好寫意但又唔想隔離社會太耐

入嚟一齊圍爐

唔同㗎 去旅行睇波落酒吧
悶波氣氛都好high
係怕聽日起唔到身去其他景點姐

真，無拘無束，一定唔會難為自己

點解你會覺得自己麻煩到人
我都想夜麻麻搵人傾計㗎
呢度都有人好孤單所以入咗嚟
唔係你需要我 係我哋需要大家

所以社交障礙愈黎愈嚴重

個日係最後一晚 第二日一起身就已經搭飛機返嚟
然後一返到嚟就即刻69 612

抱抱你

我都唔想交稅比政府買武器打手足 但真係戒唔到

真 即使素未謀面都釋出最大嘅善意比對方

出去唱歌個感覺超正
明明全部人都唔識

我自己就應該係純粹講野太跳脫同on9搞到啲人唔想應我 久而久之就變到咁

都明 不過都關心你身體

加油巴打 世上無難事

係喎其實依家買包煙要幾錢

聽人係食電子煙之後再戒

我唔係對住新識既我直頭野都唔講太多大家都係組員隊友身份就夠
開一段新既關係好麻煩，可免則免

我食開lucky $57
好似$40係比政府嘅煙稅

但係好明顯打字講就冇問題

有冇拍拖呀
有啲人有朋友就冇女朋友
其實毒撚一個更開心

又唔好咁講 我覺得真正嘅on9仔係完全唔會覺得自己on9就真

唔係冇朋友，係唔想有朋友，係兩回事黎
前者係想去識，但識唔到
後者係要識會識到，但唔想去識

頂住

我好驚接受新環境 之前year2個陣就試過調班 好彩有班人肯去表納我先捱到
但佢地已經畢曬業 而我仲on99咁defer緊

好鍾意你可免則免
一個乾淨嘅社交圈係係脫離焦慮嘅第一步

基巴 好好彩咁有個男朋友
但唔想比我既負能量影響到佢

巴打睇得好通 樓豬抄低

唔好成人覺得要有其他人先捱到
其實自己一個都可以渡過
仲煩少啲是是非非添

咁條數都幾襟計
加煙稅同印恐怖包裝其實係咪唔會令煙產驚..

我唔算冇朋友個類 可能因為個樣 引到好多身邊嘅mk仔嚟撩我
但我都唔想負能量影響到身邊朋友 所以呢個po原意係想聽下手足嘅開心野 點知傾下傾下就傾左咁耐

有拍拖即係有人陪伴
關心 照顧 其實已經好幸福
聽講靚仔好多基你就好

原來你係絲打。
明白了。

印靈堂已經冇人理

最重要你有冇開心到

成日覺得係自己太毒先會咁諗
多謝巴打比我知道唔係得我咁諗

我自己本人食煙唔會點理
本身份人係見到啲血腥野都唔係好識驚個啲人嚟

仲有爛肺嗰啲 真係唔怕㗎咩

收到

其實而家個心情已經好左好多 多謝各位巴絲

以前試過班入面，我同另外兩個男同學，三個一齊圍喂喂既，而另外班入面都有幾個既群體咁喇。 之後有一日，我地入面其中一個男同學問我同另一個，覺唔覺得我地好似俾人排斥緊
之後我同另一個同學即刻好激動話 : 唔係佢地唔受我地玩，係我地唔想同佢地玩 係我地排斥緊佢地

原來真係巴打。
你有心事可以tg我。

喂喂 樓豬覆下啦好想知

多謝巴打 如果我有啲咩事我一定會tg你
但死毒撚真係怕羞

睇得出你嘅成長幾有自信
我以前好冇自信
人哋話我我就真心以為係

我覆左嘅啦
我自己本人唔係好理
本身份人見到啲血腥野都唔係好識驚

唔係係真係獨
要有一個心態，就係 係我不屑與你地為伍
當然你本身要有真係交心既朋友先喇

我份人自信極低 好易比人一打擊就會自己收皮

逼你戒煙 就由一日食少一支

其實唔係可能係自我防衛既一種
但至少令自己好過啲

成日覺得行吓舊時醉駕嗰類宣傳片仲好
醉駕老公害死老婆之後一個人睇帶懷念佢嗰種呢
起碼感情方面啟發作用會大啲
好過近年清一色數白欖唱歌仔嗰啲唔知幾多

聽日妟就三點九做忍者亂太郎。。
勇氣100%

對唔住
可能前廿年我真係依賴得人太多 如果唔係身邊人 我應該一早死左
我要學識下成熟獨立

為左多謝你地咁夜仲陪我 我決定慢慢咁戒煙

樓豬快啲一巴星落yuki到啦

我都係慢慢學識屌返人
真係好多無恥嘅pk亂up怪人
而家我唔會客氣啦

加油呀手足 相約煲底！！！

今晚最高興就係見到呢句 係真至好

攬攬你

好耐無睇了 以前會變佢啲單行本嚟睇

你面對厚顏無恥嘅人會好辛苦㗎

真架 我會戒煙

我目標係 希望係死之前戒到

依家唔准震撼教育
可能怕嚇親細路

要相信自己嘅潛質，唔會一世都係咁。

利申: 我以前係中學男校中嘅毒撚，但依家好鍾意識陌生人，尤其基巴 ...

諗返下 中學個陣成日有啲mk仔嚟撩我玩 之後又係咁吹到自己幾勁 比我質疑幾句就係咁兜
而家諗返起都幾好笑

係咪好多人真係一日一包

我以前就一個禮拜一包 由6月開始就幾日一包
但身邊真係識人一日一包

細個睇到呢啲其實都驚驚地
但呢啲嘢就係要大到人先起到作用嘛

我都會篤爆人 係咁問點解嘅點解嘅
等佢扮到幾時

我中學都係男校
好多謝佢地係我出左櫃之後佢地都冇杯我 雖然間唔中都會拎我嚟講笑

我身邊大把
飲酒既一包好基本

6月開始有幾次都衝落街買零食
大家都有壓力

樓豬似彭于晏定金城武

我細個個陣真係唔會諗住自己會食煙
點知有次貪得意問個人試左支 從此就開始左

我中學係九華

震撼教育就係為咗
令你唔使親身到受到教訓
算啦 依家日日嘅生活都係震撼
無啦啦係街都會俾人拉

兩個都唔似 普通路人樣
成日比人以為係1仔

甚本 之前聽過一個方法
一次過食三枝 令自己反胃
厭惡食煙嘅感覺

一支咋喎 唔好嚇我

我呢排都食到有啲反胃 食半枝就算
但一耐左又會想食

行街比黑警恐嚇..全家仔女都喊
sorry 見到最尾嗰句個腦自動彈咗把聲出嚟

個一晚同個fd係咁食 之後食到直頭自己買左包

咁咪仲勁過凱婷？

有人係因為屋企有BB出世就戒
你要有個更好嘅motive

呀RRRRR

如果前一晚飲得太勁呢
第二日酒精未散 都會唔太想食煙

etv情節

我老豆當初就係因為我呀哥出世而戒左
我會戒嘅啦

死仔包好奇竟然食一包

我似呢啲啦 今晚都係咁係到飲酒
唔經唔覺而家都飲左8罐

不過散左就繼續

少不經事 唔知道真係影響咁大

係 尤其是每日食得最多個陣就係好似而家咁 一路飲酒一路食煙

老餅聽唔明潮文
不過戒可樂都得 一次過飲四罐
幾年你都唔想再飲飲

近排十點大嗌低潮期
都係靠肥媽聚返人返嚟

夜晚 酒精 尼古丁 音樂 係最好既配搭

屌你

早排得閒個晚同呀哥係樓下唱願榮光無人應
原來啲人去曬太古城到唱

死仔包依家就抽兩支出嚟收埋

We are all with you

食煙飲酒講粗口

哦，慈幼。（東區得兩間，另一間係張振興）

我依家其實住東區。

燃點香煙喝啖酒 所有不快都流走

近排好多人係商場唱就真

點住枝煙聽 eason版尼古丁 真係享受

係咪呀 好多時打邊爐/bbq
聚會吹水嗰啲 都兩罐起啦

Kelly鬧得我好啱 真係要戒

好彩地我母校都黃 當年擺課都無阻止到

我都好中意eason版本 Edison版本唔知想點咁

以前日日一罐 而家都照飲緊

識住嘢飲唔得 要連續四罐
身心都明知唔需要底下的飲
留低唔愉快嘅記憶 你就會戒到汽水

點算 心情已經好返 但都想同你地繼續傾計

因為eason都明
一呼一吸既快樂又愚昧

仆街仔 心情輕鬆返快啲去瞓
聽日返學一定冇問題㗎
食餐好嘅出發

Eason啲翻唱真係好正

咁應該套到落所有嘢到
以前幾中意食咖哩 有次食完嘔
自此對咖哩味有陰影 覺得咖哩味=嘔吐物味

開左罐啤酒 要飲埋佢先

物極必反

即係將你最鍾意嘅歌set做鬧鐘

唔同你計可樂先
記住講過試下開始戒煙㗎 一步步嚟冇話唔得嘅

我真係會戒嘅啦
You have my words

嗱嗱嗱啤酒肚呀

我呢幾月真係肥左啲
但又冇重到

g持 一巴星落yuki

連登有愛 相信巴絲

我一直都相信連登有愛 所以先上嚟開po

即係冇晒肌肉變咗脂肪

記住你以前係游水冠軍

我而家可以打到人仆街 純粹唔關啲腹肌事

我都係諗住放低一句就瞓
點知咁就粒幾鐘

成廿年前嘅事 但我而家都相信自己嘅

對唔住 阻住左你休息嘅時間嚟聽條on9仔係到頹

你又係要返學喂喂你兩個好訓啦
聽晚我都會入吹水甫士

絲聽日唔洗返工返學咩？
咁有心係到聽啲on9仔到頹
但真係好多謝你

嗱 你咁講即係話我仲on9啫
我就冇勉強到自己
同到經歷相近嘅巴絲圍爐其實賺咗

講真 真係好感激你地用左咁寶貴嘅休息時間嚟聽我頹
好多謝你地

今日去左荃灣食蠔拉麵，食完有種活著真好既感覺

好多謝絲打
有咁多手足係身邊 我唔會再頹嘅啦

有冇名

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

好多謝你

一碗入魂

多謝絲
早抖

搵日一定拉埋男朋友去試

你知唔知我呢一刻想食咩
好想食譚仔呀

你係咪都要瞓啦

一定食蠔拉麵，雖然隔離食魚介都好香

訓醒去食

我而家返緊去啦 連晨運啲師奶岩先都嚟關心我

而家已經想落街食早餐

雞肉墨丸三小辣

成晚到底有幾多人關心你

係 要養生

多謝絲打陪伴
仲有樓豬 船到橋頭自然直呀

之前係香港仔見到有間譚仔有做早餐

佳唷乜演山小勒
你懂不懂規矩

快啲入睡 聽日又係新嘅一日啦

別怪他 別怪他～
我而家面臨另一個問題
聽日要返工返學 一定攰到痴線 但都自己攞嚟

不推文回覆plz

多謝各位巴絲打手足成晚都咁關心我 連晨運嘅師奶都嚟關心我
我而家已經返到屋企 各位唔洗擔心小弟
好多謝你地 各位早抖
希望係煲底慶祝當日可以見返大家

光復香港 時代革命

個人冇咁抑壓 可能心結都會解開到
係開心嘅事 攰嗰陣諗下我哋陪你傾計
會笑番醒講笑咋買定支葡萄適啦

對唔住

多謝絲打你都快啲休息啦
早抖

唔洗對唔住
Know that feel bro

早晨巴打 如果你有啲咩事頹既 我都一定會嚟陪你架
但我而家真係攰了 早抖

我岩岩訓醒
早抖啦

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

加油呀手足

你不努力一下，你真的不會明白什麼叫絕望。

我都係...一齊出實習的同學過左一兩個禮拜就好fd咁，得我一個傾計都好似加唔到把嘴咁

你都係融入唔到人地？
上面啲巴絲嘅建議你睇下啦 呢樣我幫你唔到 但都可以陪到你頹